\noindent Die vorstehende Satzung wurde dem Bund Alter Herren der Technischen Vereinigung ''Coburgia'' zum Bundesconvent am 29. April 2006 zu Zustimmung vorgelegt.\\
Der Bundesconvent hat des Altherren-Verbandes hat seine Zustimmung zur Satzung der Aktivitas erteilt.\\
Sie ersetzt die vorangegangene Satzung und tritt zum 01. Mai 2006 in Kraft.\\~\\

\noindent Coburg, dem 29. April 2006
\vspace{3cm}
\begin{figure}[!htb]
    \begin{minipage}{0.48\linewidth}
        \begin{flushleft}
            \line(1,0){200}\\
            Für den AH-Verband:\\
            Jürgen Grassinger v. Schlumpf, AHx, EB\\
            1. Vorstand
        \end{flushleft}
    \end{minipage}\hfill
    \begin{minipage}{0.48\linewidth}
        \begin{flushleft}
            \line(1,0){200}\\
            Für die Aktivitas:\\
            Klaus Bellenberg v. Bacchus, EB\\
            Fuxmajor
        \end{flushleft}
    \end{minipage}
 \end{figure}
